出軌 偷食係咪點都防唔到

個人好缺安全感 成日都冇可能信晒另一半
見到巧合就會諗好耐
搞到壓力好大
可以點

你愈驚就愈會發生

係，人點對你你點對人就ok

係喔 做定心理準備會好啲
之前太信個ex 崩潰咗一段日子

係 防唔到

你預最壞情況係分手就得

係 我就係人辦

條女出軌自爆 我想死咁制… 如果係普通出軌，冇小朋友嘅都冇咁難受

冇得防 唔係佢偷食就係你偷食

我有三份之二sp都有老公或男友
完

一國一制啦，咩時候呀仲開呢d po
拉

拉

外面太多誘惑 忍唔住嘅人點防都防唔到

其實無可能防 不過呢啲嘢做得出實會被發現
唔好投放太多信任 都無乜邊個男人唔會偷食
睇開啲 大家開心下就算

個心喺人地度
一定無可能做到滴水不漏

只係如果你enjoy個過程
咁啲日子就好過啲
對方同你有一樣嘅諗法嘅話
咪同你過日子囉

你都一齊出軌偷食就唔會驚

直接用貞操鎖鎖住囉你咁驚

我覺得係 點防都好啦要有返工都會識到

勁